# 海信 hisense

1. 打開電視設置 找到聲音平衡 後依次點擊遙控器的 **紅綠藍黃紅** 按鈕

   ![](assets/1.jpg)

2. 此時電視出現一個大M(此時已經進入工廠模式) 點擊遙控器的 **菜單** 按鈕後 在**工廠菜單欄**找到 **母塊滑空->非保護性清空** 之後等待電視重啓

   ![](assets/2.jpg)


3. 重啓電視後仍然會顯示工廠模式，此時再次關閉電視後重啓電視，重啓後找到**設置**中的**應用管理** 將 **AdvertisementProxy** 強行停止 並將 **ADService** 停用,關機後重啓

4. 重新開機後 電視頁面會顯示**智能系統啓動中** 等待電視正常啓動即可 完成開機廣告移除工作

> 傳說一些電視 可以直接 停用 AdvertisementProxy ADService 可以一試 ，另外一些則需要恢復出廠或像上文一樣先 非保護性清空

# 客服去廣告

直接電話海信客服，要求去掉開機廣告，客服會詢問電視 mac 地址並教你如何查看，告訴客服幾天後就沒有廣告了(不會向此mac電視推廣告)